有無人用Luxury 女皇粉刺水

我塊面容易敏感 紅紅地 又有啲暗粒同印 上網睇好多網都有人提依支嘢 就係無真實用家評語 想問有無人用過 效果如何？

推